點解我會係moov music見到呢條友

宜家真係咩狗屎垃圾都可以出到歌

唔撚係掛

真係痴撚線，我見到呆一呆

香港嘅樂壇真係比佢地玩撚死，遲啲嗰個咩J，X徒X帶又出歌

有錢咪得囉
想當初黃瑋中咪又成隻碟推出黎

屌第一眼睇仲以為笑波子係歌名黎 點知望真D真係條撚樣